[推介] 求爽/熱血番

有冇巴打推介爽番，最好係動作類
e.g.一拳,NGNL,魔劣

p.s.個人麻麻地後宮番

異世界手機好爽

睇左3集，棄左

A/Z
甲鐵城

魔法戰爭

地下城邂逅 熱血番

我英

之前見到好多巴推，
遲d睇下

第一神拳

DxD

龍珠超

競女

火影世界第一

槍王黑澤

結界女王
東京食口種
噬血狂襲
天元突破

見到爽就諗起手機

Overlord

DXD 算唔算熱血番?

好多巴打都話唔錯

爽到出汁

排球

一定kill la kill